乜嘢係魁罡命？

有個朋友最近學睇相八字，佢話我係魁罡命，唔食得牛肉，有冇巴打知道點解可以解釋下？

你戇鳩？
你唔直接問你個friend?

佢只係話食左會破氣

冇八字冇真相

上年日主出干喎，西曆 6 月之後行仆街運？

今年 9, 10-12 月比劫破財，注意吓

btw, 傳統古書八字學說唔好信咁多，因為傳統八字又名「離地高官八字學」

俾個問題你諗吓：
假如你屋企好撚有家底 (eg. 劉鑾雄個仔)，但你咁啱出生八字係「乞兒格」，你會唔會真係做乞兒？

追加：
11 月人際關係會有少少問題

多謝巴打，其實由上年開始已經樣樣都唔順，咁我屋企係冇家底

所以我係食得牛肉？

追問- 日主出干係咩玩法？

你便可以判斷你那一年要走衰運了。.......

上年喎，今年都唔係

係喎，多謝巴打提點，破財要去捐下錢

俾你嘅「仆街」月份係比較高機率破財，唔係一定嘅

現實少少睇，你知道嗰個月係高機率破財，你會點做？

A. All in 追多幾張 Call Put 同期貨、買馬仔、落賭場

B. 係咁捐錢、捐血、扶呀婆過馬路，求個天幫你「趕走」個流年氣

C. 儲錢、減少生活開支、多啲 mon 住自己戶口嘅無謂支出、提高警覺預防中伏

八字同流年氣係「天時」，你點揀就係「地利」

我好似都係
但間唔中就食下牛
戒唔到

路過一問：樓主多官非否？

官非係指？
我仲係學生好似暫時冇乜呢啲嘢
有冇類比到落學生身分既例子

而且我覺得我係個樣惡+有氣場
多數俾人背後講我 唔敢當面搞事

想問樓主，按錯了

All in C 🤣

冇官非，事非會多D

牛麵凍茶好難戒.....所以我好想知係咪真係唔食得

37歲時有沒有升職至中高層？

其實牛羊最好戒
我修密宗都戒唔到
你覺得有啲事事不順嗰排咪戒下
運氣呢啲好難講

都算係既

好，咁就試下...